係唔係有左？

上個星期唔小心中出左條女

咁樣即係有左？一深一淺

爺爺

個套穿左

恭喜

無知一問
個套點解可以穿左

等多個幾禮拜仲未嚟M就儲定奶粉錢啦

爸爸 爸爸

有線就一定係positive 即係有左
只不過係懷孕初期你尿入面既賀爾蒙唔夠多
如果想再準確D 可以用朝早起身第一篤尿驗 準好多

恭喜曬

說明書睇咗未

利申翻先：借左細佬個Ac出Post

即刻俾佢屌我

我
你問我 我問邊個
一時太High

聽日去睇醫生 有無人個澳洲呢邊落仔法律？

真心一問 澳洲有萬寧

係

八成都係

呢個係當初細佬 送我機 連埋Condom一齊送俾我

利申：同囡囡去緊WH

有事就諗落仔

搞移民啦

咁我安全措施做哂架嘛

同埋而家真係未有能力養 唔想害左佢住

咁唔食事後
澳洲買事後好方便架喎 唔駛醫生開

認真問 簽證仲有半年多啲

有無可能話大肚婆唔可以搭飛機 而留係澳洲？

屌 唔好講 我有俾佢食
但都中

其實我有諗過係咪事後丸啲成份搞到驗孕棒唔準

驗孕隻賀爾蒙係受左孕先會有大量
事後丸一般無果隻成份

去睇醫生時問埋！ 醫生証明唔適合上機應該申請

爸爸

人類絨毛膜性腺激素 係驗孕驗果隻

利申： 我係樓主細佬 DSE BIO拎4

屌你要人落仔好折墮
小心有嬰靈跟住你

爸爸唔好唔要我

唔負責任當初就咪搞啦

樓主細路準備好做叔仔未

成個 爸爸唔要我套裝都俾埋佢 咁都有

認命啦 又唔洗我養 關我咩事

打個長途去叫呀嫂小心身體呀！

點會一個星期就知呀

父母無澳洲藉生出黎都唔會有 passport

受精卵要產生HCG最快需要6、7天，而驗孕棒都是通過測尿HCG來判斷的。

而HCG真正開始大量分泌是在孕卵著床後，合體滋養細胞開始分泌才大量產生HCG。而孕卵著床至少需要11天。

起碼 2 星期先好 Check 同 confirm 啦
現階段根本唔準

但佢真係有2 條線

聽過朋友講家姐落仔之後真係比個B跟住

多謝你渣屌你
比我都唔想出世
三十年後要訓街

祝好孕！！快d拿懷孕證明同約婦產科醫生，好既醫生要早d先約到，到時生時開刀傷口無咁痛

點搞法搞到穿左個套

係咪樓主係個套做完手腳先送俾呀哥呀？

我先無咁仆街

我係叔叔

我都有同我哥講過呢個問題
叫佢唔好生出黎 佢同啊嫂都同意
有澳洲籍 另計啦

無能力千其唔好生

有可能

你爸爸賓周損左呀 快啲去睇下佢先

有食事後都中好少見喎

樓主用邊款套

我買俾佢果隻係 Durex 淺藍色最貴果隻 超超簿

又諗落仔 落仔你同你囡囡一生一世都會記住 永遠跟住你
養唔到咪撚屌 中左抵你仆街
咁就一世啦

呢隻真係好易穿

笑死

咁唔比男朋友用呢款lu
戴套都穿真係好撚慘

九品芝麻官:「嗰晚砌完佢第二日就有左，邊有甘快？」

實係你細佬拮穿個套再比枝棒嚟潤你

咁多人仲咁食古不化
養唔到梗係落啦 唔通生完佢掉去孤兒院？

咪就係
我係有做足安全措施 Condom同事後都食齊
可以點

利申：樓主

食CONDOM

Melb合法落仔 （好似係）
其他地方唔知 你可以去醫院睇下

樓主你可以買六合彩

通常呢D都中，六合彩就永世都唔會到佢中

女人落仔好傷 衰d講句，第時你地散左，落過仔就跟佢一世，你係男人都清楚，無乜男人會接受落過仔既女人

姐係咁 其實碌9係唔識自己隊入去嘅
touch wood 俾人強就話姐 自願仆嘅懶番個套穿？
如果知自己柒靜靜地落咁都唔洗俾人鬧你自己良心自責一世已經可以 on9完仲攞出嚟講博屌呀？

我真心覺得呢 d 標準唔係道德撚 係有膊頭嘅男人正常標準

睇說明書啦 無撚腦

叔叔

係龍鳳胎呀
恭喜

幫人養仔啦

沒錯

恭喜晒恭喜晒！

帶左dom都中就認命啦！跟硬你呀！

依d post我真係笑唔岀
俾個建議你

唔同州唔同法律，如果你係NSW落仔就犯法

個個變晒人生導師咁款
其實點解硬係要將自己把尺放落人到

兩兄弟感情真係好

又穿套 食埋事後都中咁神奇

爸爸，唔好唔要我

呢個細佬又幾貼心

仆你個臭街，仆野就算做足安全措施都一定有機會有左，有左就諗墮胎，一條生命黎架！

墮胎既爸爸媽媽全部都有報應，成世行衰運，不得好死！

如果到時個小朋友怪責自己老豆老母生自己出嚟受苦，你又點睇

其實有無諗過 帶套+食事後都中，真係命中註定走唔甩 比我會認命

用套+食埋事後都中
有d 野真係整定

molamola

恭喜你幫人養便宜仔

非撩交嗌。

未來既野冇人可以預測到，個小朋友可以過得好唔開心，又可以成家都過得好幸福。

但呢個當下，係謀殺！

仆街樓主個語氣仲要好兒嬉咁，屌佢老尾，祝樓主同佢女朋友真係落仔既話成世行衰運，長命百歲但百病纏身！

其實我都唔係撩叫嗌
只係我覺得唔可以單憑語氣嚟判斷樓主係唔係兒戲
每個人既家庭背景都唔同，基本上我都唔贊成墮胎，但係係某d情況下呢個係對雙方甚至對個bb係比較好既選擇
係香港生存真係好艱辛，租貴蝗蟲多，比著係我我都唔想我個仔係香港大

你有權覺得係謀殺

但好多人都傾向覺得 未準備好就生 個B比死更難受 特別係呢個競爭咁大 養仔成本咁高既社會

其實我係屌緊所有為左爽而扑野，但冇諗過如果有左會點既男女，當然好多人個計劃就係落仔。

Ok, 但呢班人我信佢地會有報應。

做乜鳩 受精卵 胚胎都未算 同埋我唔負責任 安全措施唔會做到咁足啦屌
唔好懶醒啦 呢個階段生出黎先係害左佢

樓豬真係好自私同幼稚

其實放上嚟，你都預咗會比人鬧

先唔講啲咩道德呀嬰靈呀健康呀
但係我只想同你講
你要確保你今日呢個決定，係無悔，就可以

但我相信，穿咗Condom 又食事後都中⋯
呢啲真係一種命運⋯
如果係我，我會生